跟住佛u去重慶(live)

呢加係香港坐緊巴士去廣州
聽日係廣州飛重慶

香港直飛貴好多？

上年年尾去左上海杭州
希望遲d有時間可以打

(其實仲有韓國 不過對韓國太有偏見
唔想打)

睇相幾正 又係搵唔到人去

貴千幾
同埋我廣州有朋友
所以乾脆係廣州飛

計多一日酒店同去廣州既錢都仲平過香港直飛

搵左年幾先有人肯同我去

一係話冇野玩 一係就去過

有咩景點

我覺得好靚

唔講住
追下啦
最尾會放行程表

你地介唔介意我講埋廣州

帶齊藥未

Ig見到好cyberpunk feel 好想去影下

叫老闆開左d水土不服既中藥我食
我都好驚痾到仆街

天氣應該好熱。

沙坪壩區有間「足拜」抄手幾好食。呢區以前係國民黨地頭，間大學招牌都仲用繁體正字。

點解係cyberpunk
我印象中既重慶應該係好多古舊建築
色彩好豐富

同香港一樣
希望唔會好焗
沙坪壩區有無野睇？

lm

係咪即係大學城個邊
我呢幾日會去

會唔會去埋成都 係隔離

新樓舊樓mix埋又有鐵路係d樓到穿來穿去

重慶大學城分新舊兩區，沙坪壩係舊校區。

呢區基本上冇咩特別景點，不過就多地道嘢食（火鍋、乾鍋、燒烤、小面之類）隱沒於窮街窄巷。

呢區麥香園火鍋最有名氣，但我個人最鍾意記憶老灶。

留名

純留明支持

洪崖洞小天鵝，牛之宴潮汕火鍋必食

李記串串香

大足石刻，洪崖洞&千廝門夜景

坐左4小時車膀肛差d爆炸
終於去到廣州 勁多人
淨係係廣州塞車都塞左一小時

而且一過關就發現大陸電話卡無入錢
上唔到網
啱啱去中國聯通入完錢話要等48小時內先比我上網
呢加好煩惱

唔會 雖然係隔離
不過都係要坐飛機

係 不過好似要用航拍先拍到

我見大學城有好多壁畫
應該會過去行下
不過就未必係個區食野

好驚痾到仆街

Thank you

牛之宴都係洪崖洞？

邊到黎嫁

大都會廣場

解放碑

除左大足石刻其他都會去

解放碑好似無野睇

行行下有隻草泥馬

有嘢食，武隆天坑可以Skip垃圾嚟

lm
重慶妹好似幾正

重慶妹好撚正㗎喎
師兄識食

啲皮膚滑撚到冚家剷

廣州d女女好瘦
好多靚女
不過點都有陣蝗味

而且廣州周圍都好污糟
點都好 肚餓 屎都要食
在廣州 爺門串串

又有遊記睇
你5.1出發 應該度度都係人
逼都逼餐死 路塞人又塞
不過重慶好似幾正
成日都好想去見識下
係咪有個景點 d建築物好似千與千尋入面果棟野咁？

想睇景多d

去到影下比大家睇下

唔叫雞

因為個fd 5月1先有空
你係咪想講洪崖洞？

真心冇嘢睇Local One Day伏到仆街，本身個View唔靚

上星期去左韶關 唔多掂 好似未開發咁

佛you都幾多遊記、成日都去旅行、留名支持

Update密D，唔該

重慶好撚悶，無野值得睇，最多得武隆
野食
洪涯洞
磁器口

快快離開上成都/西安 屌打佢

流明

清去重慶有咩特別想做先？
純粹食嘢、走圍行下？

你睇下影唔影到

下 坐高鐵兩粒鍾就到 又平

唔好咁啦
我好期待去嫁

收聲

今年第一次飛炸

二號線，李家垻站

收聲啊
d人夠話成都得野食無野睇

食野睇景

無航拍機啊屌

你睇完話我知

係咩 比我老闆呃撚左
不過應該都唔會去
除非有時間淨

要唔要比幾張相你J

大陸上網好尻慢

唔要啊

想食鳳園椰珍
用微信拎完位
都仲要等38張台
太飢餓既關係去左隔離鋪食
睇落好污糟
不過人餓到一個地步
乜都放得入口
出乎意料又幾好食

反而排到仆街既鳳園椰珍
招牌菜椰子雞好普通
雞又唔嫩滑
好失望

食飽去左聽說係廣州最貴既酒店
w hotel 飲野
有大波鬼妹同幾個鬼仔唱live
又係到跳舞
對奶彈下彈下十分養眼
周圍都係外國人
反而本地人少d

反而w hotel 對面既harena bar 多本地人
而且環境都幾靚

我指試下地下影

無論大陸邊個地區
mtr一樣係又酸又臭

準備係白雲機場飛重慶

出發前都仲係33度
今日睇得翻20
感覺會仆街

大雨到屌出聲
希望唔好delay

大陸飛真係好煩
外置差電器同壓縮罐都唔比帶上機
為左個防曬噴霧特意唔坐高鐵
點知都係帶唔到去重慶

落機去到酒店已經係8點幾
朋友堅持去左酒店先出去食野
唯有放棄去洪崖洞
係大學城附近食

不過酒店環境唔錯
都只係200幾人仔一晚

大學城附近既小區都有幾多野食
Call 車都只係9蚊人仔
不過無諗過真係有人接

利用大眾點評
千翻兒火鍋都幾高評價
門口又多人
又開到兩點
無理由唔食

事實上又真係又平又辣又好食
(已做好心理準備痾到仆街)

推

重慶去過1 次， 條街環境仲乾淨過香港， 不過冇想像中咁多靚女， 好多高樓大廈， 坐下輕軌幾過癮

市中心就係
出少少一樣爛地

過兩日我都去北京再飛雲南 目標係30歲前走遍成個中國

劉一手本店好正

個次我淨係市中心行，住渝北 區， 所以見到環境都算ok

Stay過喺重慶個半月 lm

真係痾到仆街？

雲南都好靚好想去又無伴
會唔會打遊記啊？

btw下一次我想去四川

呢間？
諗緊去唔去解放碑
好似無乜野睇

淨係大學城出左熙街已經好爛

工幹？
有無痾到仆街？

啱啱食完邊有咁快痾

食完飯係條街到尻遊
好痴線地勁多店都開到兩點先收
咁啱見到呢間大眾點評好多人推介既飲品店
痴線竟然無伏之餘都仲好好飲

呢加準備去見識重慶妹子有幾白滑

打 但我諗唔會罷上黎
自己去囉!!我呢次都係兩個麻甩仔去
只買去程 回程無定
四川都想去 一諗到到到都川菜個屎眼就興興地

我個次去重慶冇落bar, 等巴打你報告

高鐵個幾鐘就到 咪玩啦

btw 重慶d女細細粒 皮膚好好

點解
好少人打中國遊記
雲南我想睇啊

我已經feel 到有d肚痛
同好尻熱氣

無靚仔靚女
講完

呢幾日睇下有無機會去d高質d既吧

睇埋先啦
上面有人講左
所以後日會去成都
有無地方推介

我都唔明點解日日食辣皮膚都咁好
我已經生左兩粒暗瘡

廢事比人認到自己

間咁既酒店竟然收外賓？

其實唔會

佢地覺得腥港人都係中國人

一早出左三峽廣場附近食早餐
本身想買件外套
因為真係好涼
點知d衫又貴又樣衰
我選擇凍死

然後d野又唔好食
好似食左屎咁
大部分食店都係c級衛生
屌左出聲

一人定二人
食咁撚多

五一不易出門
磁器口mtr多人到

最重要係條街大部分都係小食
而大部分小食都唔撚好食
好似去左東門咁

同樣係景點商店街
杭州好行同有特色d

好似食撚左屎咁

兩個
無食曬
唔好食

不過我幾喜歡磁器口既一個特點
行行下有人係樓上cafe 唱歌
而且幾好聽
真係吸引到我上去

d野食略貴 不過唔差
一個蛋糕加飲料69蚊
不過有大陸人既地方實在難以稱為十分舒適

你太睇少毒撚身邊既毒撚朋友

磁器口古鎮原名瓷器口鎮、白崖鎮、白岩場鎮，因明帝朱允炆退位後隱居於此，也叫龍隱鎮，位於重慶市沙坪壩區，比鄰嘉陵江。自明、清時期以來磁器口一直是重要的水陸碼頭，為嘉陵江下游物資集散地。
呢加已淪為東門二號

離開磁器口，去mtr都要排隊入口
實在太多人
一陣去四川藝術學院
希望唔好太多人

個次我唔夠時間, 冇去到磁器口.
睇來間樓上cafe 係高消費店

爸打失踪左?
幾日都冇update既

個到好多間樓上cafe
都係用唱live 黎吸引人上去坐
香港人應該唔覺高消
因為你叫杯野飲30幾
同香港差不多

上網好慢
一陣或者聽日翻工打
呢加翻緊香港

我都想去重慶自駕遊, 請問個到偏遠D 有咩名勝要去 ??

武隆都幾靚
重慶揸車大概3小時

btw唔好自駕遊
會迷路迷死

d路亂尻咁黎
重壘又重壘

好似個腦

番大陸冇買團購野好似好唔抵食，又要咩野認證果d，搞到想去遠d旅行都冇動力

有導航唔驚啦，上面幅圖係咪PS過

唔扺極都係平
差唔多
認證係真係好撚煩

佢係成日冇現金找比你，勁on9

重慶都ok既
無d一線城市咁誇張
地鐵買飛都要現金

原來四川美術學院就係酒店附近
真係屌出聲
就係早一日熙街附近

如果有機會黎記得買華言飲
豆腐奶茶好撚好飲

呢邊其實都好大
有幾間大學圍住
附近就愈開愈多店鋪
係熙街行前d就係四川美術學院

有d留校生擺市集
賣既野都幾有特色

四川美術學院附近仲有塗鴉街可以睇埋

仲有原生村
可以睇下重慶生態同建築

大學城好大好好行
d野基本亂買都好食

食過最好食既火鍋店就係大學城既千翻兒

龍門浩老街
有好多餐廳
不過唔需要入去都有地方可以影相
我係坐的士去
去到呢個公園(入面都有野睇，有人唱live 同有d攤位)

入面有條樓梯
睇落好似整緊路唔行得咁
照行落去就ok
途中既風景都唔差

上翻去頭先個公園
再出去出面兜路行落去
就係覽車站
可以坐過去對岸
不過太多人
無坐到

係咪無人睇

睇緊，覺得幾好睇

睇緊爸打,繼續寫啦
我上次只係去過紅崖洞咋

呢到幾特別

去過好多次日本已經無新鮮感，迫朋友陪我去過一次成都之後愛上，之後自己一個人再去多次，去過重慶雅安都江堰，雖然支那係罪但旅行嚟講好神奇有趣，好似冒險咁
個陣住洪岸洞附近嘅 guest house，其實只係大廈其中一個單位，但風景好好。
睇完又好想去多次

成都未去過？
有咩咁吸引爸打你？

行緊你呢個路線, 又係去日本去到少少悶
一年想加插一次去下中國

多謝
我見無人留言諗住無人想睇中國

我覺得洪崖洞好無聊

可以行一日
坐的士的話可以叫佢係外邊兜風
周圍都係壁畫
不過行應該會行撚死

但重慶空氣真係好差
日日都比鼻屎塞爆個鼻

未打完sd左出去
好後悔無去遠d
重慶成都市中心d景點、應該話大陸d景點都好倒模式
好相似
講真唔去都唔可惜
比我去多次我會係重慶去武隆
成都去睇雪山

btw聽晚飛東京
依舊崇日

成都去遠d
有d本地團
上大眾點評或者淘寶買都只係幾舊水
d景真係唔錯

我鍾意四川最出名嘅熊貓 同食辣
正常人去成都個基地睇已經夠哂。
同成都朋友傾計佢話唔鍾意重慶個種雜亂感
但我成都同重慶都好鍾意，有機會好想試下住一兩個月。

有生之年想去新彊 雲南 黃山 四川稻城亞丁 西藏

其實都係， 去過一次就算

我個次去重慶去得兩日，磁器口古鎮完全大伏
重點係去咗重慶動物園，佢地environmental enrichment 做得好好
去咗李子壩站睇其實又唔係話太大衝擊

而家好想去西安，搵一隻啡色熊貓叫七仔
人在東京其實我準備長住
住係到係舒服 但去上野排一個鐘先睇得幾秒香香

直頭唔入去
係下面影張相算啦

多圖?

我都有去
李子壩都幾得意既

日本我過幾年我都想去長住生活
當初點解會過東京生活既？

btw有無無咁公廁既地方介紹下
我去工幹要拍片

無點影相

又食仔？

影完條東水門大橋
沿路上翻公園去坐輕軌
輕軌會沿住東水門大橋過對岸
風景都唔差
而且又快又平
直接坐到臨江門站行過去
未出站已經見到勁多人

不過個人覺得人潮管制做得幾好
逼到入去之後唔算逼
都行得幾輕鬆

檔口比起磁器口有翻少少地方特色
不過其實都係好相似
唔行都無乜損失

行到最落
過條馬路會有個地方大家都聚埋一齊影洪崖洞既外貌
仲有公安防止d人衝出馬路影相
大陸呢方面做得幾好
可能太多大陸人唔識死衝出去比車撞

btw洪崖洞準時十點鐘熄燈
走個陣見到d鬼佬十點二坐的士過黎
不過已經關曬燈

邊有仔食啊小明

貪得意係洪崖洞買左個極邪惡榴連芝士燒餅
其實唔差
不過都係乜都唔整既榴連好食

本身想去二火鍋打邊爐
不過人地準時10點截單
11點準時收工
唯有隨便去一間

點知食完翻酒店痾到仆街

你就好啦 成世人都係玩

做到仆街個陣唔通又要上連登開post 咩

Good luck

原來真係絲打嚟, 1 個女仔肯返大陸玩真犀利。
寫多d, 繼續追緊你既遊記

Thanks

唔係啊仲有一個廣州女仔係到
雖然好似影到得一個人食飯咁

第三日
訓醒係樓下小區食早餐
原來重慶真係有重慶酸辣粉
不過覺得唔夠酸同辣
而且個豆腐難飲到仆街
十有八九都係水
得一成係豆漿

食飽出飯天堂堡站去夢幻蛋糕樂園
一出站已經勁多人拉客
一個人十蚊車你過去目的地
其實行過去只係十到十五分鐘
不過d路有d爛
唔想行可以飛的
大概十蚊都唔洗

d奘飾熟口熟面既

入夢幻蛋糕樂園既途中有好多攤販
賣小食同d19頭飾同氣球
有d直頭話免費送比你
不過大陸人邊有咁好死啊
啊媽都教落免費既野最撚貴
我寧願入園區自己買

入園要比20蚊入場費
我覺得算貴同唔抵
不過對比香港又叫做好平
入去會有衫租
例如唐服、公主衫
都唔少大陸妹同小朋友租(無圖)
同好多賣氣球、頭飾既小檔
間間既價錢都一樣
都係十蚊
我自己都買左個氣球

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

Sor 上面個樂園叫 金色蛋糕夢幻王國 先啱

金色蛋糕夢幻王國有d殘破
我以為佢有一定歷史啦
上網搵 原來無乜歷史
係真係整出黎比人玩

兜左個圈就走左
而且我個氣球係mtr比人沒收左
屌

重慶原來有個咁既樂園， 之前上網睇資料都冇乜人推介

純影相打卡
玩既啱小朋友多d
有小火車同馬車

唔敢自己去
我好易信人好驚比人呃然後賣去火坑做雞

同你差唔多想去呢D
平平地, 但返中國真係要有FD 陪先有興趣

黎緊想去雲南
睇到雨崩, 要玩行路行成日 , 但個個都推薦一定要去

我淨係敢自己去一線城市
深圳都有d驚

新疆西藏好似唔平嫁

聽大陸朋友講四川呢加太多遊客
周圍都係垃圾
叫我唔好去
會失望

呢幾日去左東京工幹忙到仆街

工幹

講到去完金色夢幻蛋糕王國(個名好尻難記)
趕景點既我地就出發去李子壩站
睇d subway 點樣穿過人地座樓

去李子壩既時候
早一個站車長就會打開車頭個窗簾
比d人影相、打卡

出車站之後沿住條路一直落去就係

沿途d建築都好正

政府直頭整左個area 比人影相

重慶真係好神奇
落完山仲係山
再落山都仲係山

其實我想影到咁
不過我個fd唔肯陪我爬樓

未有咁既勇氣
香港人除左無人性仲無膽

做到仆街
有時間都想開post 講
因為係瘋狂趕行程

係東京日日訓得五個幾六個幾鐘
呢加坐緊巴士去靜崗先得閒打

做完就有得玩

無啊屌
話想同fd食飯都要奶鞋底啊

慘
做完嘢就要即走返香港?

今日我偷走左
希望唔好突然搵野我做

去搵小丸子?

膽的確要練出黎

我前幾個月 都係背包膽粗粗 夾人一齊去西藏 去到拉薩先一齊行程 (旅程已完結)

我之前我都完全無諗過可以一個人 又驚有高反 咁樣去拉薩
如果你唔怕同陌生人接觸 去到拼團/車 都好容易 呢方面唔洗驚

同埋我今次同D唔識既人一齊行程 我得著既有好多 ,自覺自已既不足 仍需努力增值自已 不斷令自已成長 ,呢D係同FD 去都未必會有咁既感受

去追山

重慶個輕軌就係出名係呢到, 左穿右插

辛苦絲打你, 有時間就打
我地會日日mon 你住有冇update個post

更加驚死左都無人知
廢西港女黎

原來我重複覆左
個野做到個人癲癲地
我個人好怕同陌生人接觸
仲好怕生
見到靚景都想有人一齊分享
呢個都係一個原因令我會成日打遊記
所以都係覺得呢d靚地方有人相伴比較好

一落到就mtr
真正地鐵上蓋

多謝

去完李子垻(上面又打錯名)
去紀念碑睇下

原來係紀錄比日軍炸q死既中國人
唔知幾時先有紀念文革死得好慘個d中國人呢？

btw呢邊d生果好難食

巴打有冇去奧陶紀

個次我唔夠時間玩，都想坐多幾條線， 睇多d輕軌既風景

今日最後既行程
可以睇到好靚夜既酒吧
真係好好j
消費亦唔貴

黎呢到飲酒要坐露天位9點後一定要book台
我地預約唔到但好好彩早左去
然後咁啱其中一台客取消booking
我地就有得坐露台啦

呢間酒吧我比好高評價
好感度90%
個10%係比d無品既大陸客人既

係重慶見過最多靚仔(華人)既地方就係呢到
d侍應個個都輪廓好深同好高

9點後仲會有人唱live
又靚唱得又好聽

洗手間仲有hand cream
好貼心

但d大陸人用到好污糟

可能大家會好奇點解無點講過野食
因為我fd話唔餓唔食野
最後係要翻酒店叫外賣

嘗試一下
妳可能會發現更美好既事情
當然 有靚景 的確係想同 自已最FD/親/珍惜 既人 分享

旅途上 , 此刻最FD 就係同妳一齊 行程 既一班人

PS ,
你喜歡影相 就應該搵一個 鐘意影相既人 同你一齊行

好似我呢個TRIP 都有一個係鐘意影相 一齊做埋D瘋狂事
(係珠峰大本營 凌晨4點 負10度 底下 2個傻仔 影星影銀河)

呢D 唔係影開相既朋友都未必會肯

呢到係紅崖洞個邊？

想年尾或者下年去一次成都

酒吧名?

都唔LIVE既

洪崖洞對面

記得睇雪山
我好想睇

重慶麗晶酒店·兩江吧
係酒店上面既

Sor

天都未光死左出去坐高鐵
早一晚預定的士
諗住實無死啦
結果要我退票再出票

因為我張票係上網買
點知唔比我用英文名
但個app又要我用英文
變左排隊出票、再排隊退票、再排隊出票
來來回回差d趕唔切

仲要跑翻翻去入口
勁撚遠
仲要沿途有一堆大陸人會叫停你
話我去錯入口(有南同北 地點相差好遠)
直頭有個大陸婆好真誠咁大叫

妹妹你去錯地方啦不是這裡啊你不要進去啊

個下我真係停左一秒
但下一秒就諗
大陸人有西咁好心咩
就衝左入去
事實上係真係啱

然後去到高鐵上車
去到車頭個站務人員話係車尾
跑撚到去車尾話係車頭上車
又跑翻翻去車頭
死大陸狗我真係屌你老母

因為無高鐵票
得動車
勁撚臭
又一堆人不停食煙
個身同頭就夾雜酸叔味同煙味
臭到仆街

嬌生慣養既香港人都係坐翻高鐵算啦

雲南去過一次 好辛苦架 隻手除左手套幾秒即刻要戴返 不過係靚既 仲高過d雲

你坐果D 叫普速車
同動車 2隻字完全無關係

但個景超級靚
我覺得值既

大陸d fd叫佢做動車
我都唔知啊

唔好爛尾就得

有冇酒吧名? 有機會再去重慶會試試

呢d 舊式火車好耐冇坐過啦, 坐個幾個鐘應該好難頂

咁又未試過爛尾

上面有講 麗晶酒店

又酸又臭又逼

黎到成都必須影隻熊貓野外露出

坐左咁耐車差d餓撚死
是但搵左間餐廳
唔差

崇日撚去邊都要食日本野

樓豬應該真係對大陸認識好淺

呢D普鐵來架,動車環境好好多,又舒服,大陸有分普鐵 動車 高鐵
你果隻不了,又食煙又臭又撚污糟,動車以上已經好乾淨

唔係買唔到票都唔好坐高鐵以外既車
高鐵先係人坐

動車都ok既,
但係你呢D綠皮普通鐵路火車就唔好啦

硬卧都ok既

其實我覺得成都唔去遠d既話
都幾悶下
第一站太古里
呢到幾舒服 不過都係一堆名牌大牌
都無打算長留

上ifs 探一探熊貓就走

係東京翻左香港攰到仆街

我個人黎講都幾鐘意呢d古建築
改成店鋪既都十分有歷史既味道
第二站錦里 周圍都係叫人睇變面既茶館
我覺得香港人唔洗睇
畢竟香港人變面都好叻

到底係我有成見定已經食壞左條利
覺得食乜都無味同唔好食

好耐冇追絲打你post , 原來成都有幾多古建築， 請繼續update

放心會打埋
多謝支持

忙到狗咁，訓醒出po

唔準，即刻出

如果喜歡古建築
撇除商業化既因素
成都都係一個好地方

比重慶無咁倒模
不過點都有d一樣既小攤檔
特別係畫糖既店
其實基本都無人幫襯
到底係點賺錢